「突發」李慧琼係土瓜灣尋求大家的支持

一齊去支持下

推到有人支持

推

屌 返緊工 我都想去支持

屌 返曬工先講

屌我都係

屌返緊工

好撚賤
政治亂既時間就扮搞民生

十年都唔落一次區 今次竟然會落 一定好驚區選失利

我無野講

好啦去支持佢

我搭到入去 佢可能食完飯唔知去撚左邊
利申 想支持但住得偏

賣完港扮關心香港

今次有冇的士坐

starry bb呀

我全家都投佢，支持

去支持吓 播紅歌

推
我冇野講

支你老母 八婆

自己一個？
想唔想試下老鼠芬尋日經歷既走住黎屌

98

我有野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

一票不投民建聯！

佢都要落區

從來未見過佢，
見過葉劉

利申 超級老街坊

支持

支持佢落選

pish

一小時前？分分鐘走左啦

好想去支持佢呀
但我覺得佢會怕咗大家咁熱情

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好想去食花生
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

ｐｕｓｈ

我冇野講

有冇人會好似尋日梁美芬緊俾人屌到佢走呢

叫佢收皮啦 早前日日幾十車旅遊巴逼爆又唔出黎

去支持佢啦

影完相交差就走喇

我無嘢講！
我要見律師！
你唔好兇我！
我會port死你！

核突婆

屌返緊工冇得狙擊個仆街

自動當選都落區

嗰個係美fun嚟 ching

推!!!!!!!!!!
我無野講!!!!!!!!!!

做埋哂d濕鳩野

—————————

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

我去大叫一句 出賣香港人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

去！

嘩好想好似尋日保護梁美芬咁去保護佢

佢又靚咁多

招人一齊落街屌到佢無野講

佢好強EQ，唔駛浪費時間

咪俾佢走

我無嘢講

唔好呀
要好似尋日保護梁美芬咁去保護佢

真係好撚驚喎

我無野講

你個簽名

佢坐旅遊巴算啦

屌對面d鋪頭一間都無開
佢係咪驚到要晨咁早派

咩係旅巴？

係唔係著住和服先

你係搞得掂就唔洗用呢個做助選理由啦 共狗
#我無野講

睇黎成個社運 最成功竟然係令建制都扮關心民生

支持支持

死開啦

——————————-

我無野講 我要見律師

地獄大門已開畀佢一家

落山道中國移動個馬路口

城俯極深既女人

畀泰國仔講中曬 我冇嘢你有冇嘢

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

咁班大陸客係佢地建制派提議，假仁假義！

推

=======================

曾鈺成親自調教出黎既徒弟呀
同元秋呢種激兩激就失控既癲婆無得比

個P牌搞到我失去分真假膠既功能

擴大旅遊巴禁區？

又幫自由行做嘢，屌你又岀賣香港利益

佢EQ 應該好過鼠王

擴大旅遊巴禁區...屌你老母仲想放多啲自由行去土瓜灣

佢相入面條街好撚多老妖企街
完全係佢冇做過野嘅鐵證 仲好意思係企度

我見過幾次，上星期先見完

99%鬧緊佢
包括啲話佢唔堅定，反對林鄭嘅

最多咪微笑

扮gphone呀？

佢係邊度蒲頭多？
不如一齊組隊去問佢問題

簽名

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

。

無知一問 土瓜灣紅磡係咪藍絲廢老集中地

災區 希望各巴絲努力教化區內廢老

係

信我 影完相企多13-30分鐘佢會走

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

見過幾次都係落山道，一係位元堂，一係3

可能苦肉計

唔怪得 我好少行到咁落

係，屋企人是李慧琼fans，屋企仲插住枝母親節李慧琼送嘅花

佢好早出現，唔知是咪驚，上星期都係八點幾就企正喺3門口

係好X多廢老
同時都好多夢中人

班hihi 平日呢啲時間先敢落區踩下，特別係舊樓一帶

我冇嘢講

有人話佢4年嚟第一次落區 笑到我

我以前係金鐘地鐵站見過佢, 隔離個阿叔係咁屌柒佢, 佢全程唔望佢唔回應, 表情冇扭曲, 真係不得了.

唔係讚佢, 但佢夠膽搭地鐵本身就不得了.

下面D留言個個都話一票不投民建聯

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講我要叫律師

去窮撚區
當然要宣傳下 民賤聯賣港 令到港府無錢幫窮人

我冇嘢講我要見律師

搵人幫幫手

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

#堅持落區

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

民建聯

好多年前，蘭花系班友當面少佢老母，佢笑笑口無回應，結果蘭花系班友無癮敗走

g持
———————————————

我冇嘢講我要驗傷我要見律師我唔會解鎖電話我唔會簽任何文件我要飲水

記住，民調時話投咗民建聯，口裡在説不，投票最誠實